某拜迷（泥姓會然）豪言PSG若反Cup成功，即表現吃糞助興討論區

郭偉有嘜睇法

同場加映呃撚玩

出嚟面對

@泥Ching

入未

去左屌狗了

CHING唔好狙擊OK

泥同你有親？

出嚟啦，屌狗佬！

幫推

又呃屎食又呃撚玩

低賤到

屓

拉

推

係咪要幫人打飛機

屌狗泥

燈到馬體走埋

有野睇未？

泥清燈力不容忽視

泥清仲有冇新既睇法？
今晚巴塞唔想再輸錢

泥清：拜會比美斯４５６

一個人玩弄到拜條防線不似人形

尊重啦 拉

睇埋今晚？

拜輸波我就繼續推

唔好怪牠
全因牠仲是青頭囝